一人一架單車送比第一城鎖

去搬啲共享單車比第一城鎖 放到個業主立案法團主席肯出黎道歉有無得諗？

主席多謝你都黎唔切

共享單車喎

照鎖

咪鎖囉 加多個鎖鎖住佢個鎖 放到佢全個第一城都係單車